左膠再一次保護刀手

屌 死不足惜

太善良

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

手足俾藍絲斬個時又唔見啲左膠保護

屌

冇左膠，只有藍屍同黨扮和理非叫大愛口號。